睇鐵血的孤兒, 見到阿斯東死左真係心都痛埋

好撚慘呀

個劇情發展到咁都預左兩個最少死一個
RIP